对人类来说，用图片来描绘声音是一个巨大的飞跃。雷丁，那个奇怪而独特的人类——第94期：进化|莉迪亚·威尔逊| 2020年12月23日|鹦鹉螺
她说，“鸟类不是侵略性的生物……而是人类，他们坚持让地球上的生命难以生存。”下面是阿尔弗雷德·希区柯克的《鸟类》背后的真实故事，汤姆·麦克纳马拉，2020年12月3日，科普
他告诉该组织：“有充分的证据表明，化石燃料排放对人类非常有害，每年造成900万人死亡。”。埃森哲为何认为“数字时代的亨利·福特时刻”即将到来|艾伦·默里| 2020年9月17日|财富
这是人类历史上第一次有超过70%的国家——包括发达国家、发展中国家和欠发达国家——被封锁。冠状病毒对数字营销的影响及有效解决方案| Birbhadur Kathayat | 2020年7月23日|搜索引擎观察
尽管如此，罗马人在这场可能是人类历史上最大规模的海战中取得了胜利，这完全是因为罗马陆军工程师的聪明才智。14个历史上的卓越武器系统，它们领先于时代| Dattareya Mandal | 2020年3月26日|历史领域
肯尼迪：“人类必须结束战争——否则战争将结束人类。”哈克比2016：弯腰像囚犯一样抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野兽
他在1937年的一篇文章中写道，“当前对犹太人的攻击不仅针对1500万犹太人，还针对全人类。2014年12月26日与希特勒（约翰·亨利·克罗斯比）较量的天主教哲学家《每日野兽》（DAILY BEAST）
赫拉克勒斯继续他的十二项工作，不是为了改善人类，而是为了实现不朽和赎罪。《行尸走肉》中的卢克·天行者：里克·格里姆斯是完美的现代神话英雄|里贾娜·利兹克| 2014年10月28日|每日野兽
如果我认为人类可以治愈，我就不应该相信上帝。阿尔伯特·加缪，我们的存在主义流行病学家|马尔科姆·琼斯| 2014年10月17日|每日野兽报
《人类大师》中的其他文章和讲座展示了乔姆斯基是如何坚持打破所有规则的。诺姆·乔姆斯基愤怒而必要|大卫·马斯西奥特拉| 2014年9月28日|每日野兽
他的主人公格列佛发现了一个又一个种族的生物，这些生物在他对人类的分类中是属的典型。格列佛游记|乔纳森·斯威夫特
在旧世界，贫穷似乎是，而且是，大部分人类的自然和不可避免的命运。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
如果把一个如此遥远的王子的美德和邪恶的观念作为全人类的标准，那就真的很难了。格列佛游记|乔纳森·斯威夫特
不富裕的人就像风前的种子一样，被吹到遥远的地方，但人类却呆在家里。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
伊芙也很可爱，似乎与弥尔顿的杰出的人类之母毫无相似之处。从公元前七世纪到公元二十世纪的艺术女性。|克拉拉·厄斯金·克莱门特